
















var array = [{
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "دولتان",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["ثلاثه دول", "اربع دول ", "خمس دول"],
    question: "كم دولة في قارة أمريكا الشمالية؟ ",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "البحر العربي",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["البحر الاحمر ", "بحر قزوين  ", "البحر الأسود"],
    question: "ما هو البحر الذي يسمى بحر القلزم؟",
    type: "multiple",
}
    ,
{
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "الجزائر",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["مصر", "السودان ", "السعوديه"],
    question: "اكبر دولة افريقية من حيث المساحة هي دولة ...؟ ",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "سعد بن أبي وقاص",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["خالد بن الوليد", "عمرو بن العاص ", "شرحبيل بن حسنة"],
    question: "من قائد المسلمين في معركة القادسية؟ ",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "أنجلترا ",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["فرنسا ", "روسيا   ", "الصين"],
    question: "في أي دولة تم أفتتاح أول مترو أنفاق في العالم؟",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "هنا الاجابه الصحيحه",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["خاطئه ", "خاطئه ", "خاطئه"],
    question: "انت محظوظ لقد فزت  بلا سؤال ",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "بوليفيا ",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["الفتنام", "بولندا  ", "زامبيا "],
    question: "إحدى هذه الدول من دول قارة أمريكا الجنوبية؟ ",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "قطر ",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["البحرين ", "الأمارات  ", "الكويت"],
    question: "ما هي شبه جزيرة في شبه جزيرة بجوارها جزر؟",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "دولتان",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["ثلاثه دول", "اربع دول ", "خمس دول"],
    question: "كم دولة في قارة أمريكا الشمالية؟ ",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "نهر الأمازون",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["نهر النيل", "نهرالفرات ", "نهر تاجة"],
    question: "ما هو أطول نهر في العالم؟ ",
    type: "multiple",
}, {
    category: "General Knowledge",
    correct_answer: "جدة ",
    difficulty: "easy",
    incorrect_answers: ["دبي ", "نيويورك  ", "باريس "],
    question: "أين توجد أعلى نافورة في العالم؟ ",
    type: "multiple",
},
]



export default array